唔知我可唔可以幫和理非講幾句說話

無論係十八區遊行 以至係昨日818流水式集會
和理非都係出於擔心先係咁叫大家走啫
講真 大家昨晚11點幾仲留守喺夏愨道
學我老豆老母話齋 班狗要出嚟同你打過真係有曬理由
唔係幫警察 正正就係知道班黑社會已經泯滅人性
又headshot 又爆眼 又鳩射tg 都依然正義凜然
真係好好好擔心大家安全 語氣會先咁重先
大家點都唔想咁撚辛苦行咗5/6/7/8個鐘
然後聽日睇新聞又見到黑警暴力事件 真係會好痛心
仲要比班仆街藍絲打曬飛機話又有暴徒啊哈哈哈哈哈
幾撚唔抵啊大佬
其實做和理非其實成日心掛掛都冇話唔辛苦
在此 如果昨日有一時諗唔開語氣重咗嘅 我同各位手足講對唔住
希望大家明白勇武同和理非都有各自各嘅諗法
互相尊重 絕不割蓆

Push

不分化，不割席，目標一致！

點解會咁多亂咁捉鬼嘅post，本身都冇留意
見突然好多post講呢樣野先知⋯
我嘅立場同篇文嘅回覆一樣，
亂咁鬧人係鬼或者亂咁捉鬼，
其實會令被誤會嘅手足覺得失望同心灰意冷，
所有投入參與同關注呢件事嘅手足其實大家都付出咗好多
冇確實證據就用一句「鬼」黎抹殺哂對方嘅付出，其實係好過份嘅一件事
大家目標都一致，只係有時會有觀點與角度上嘅唔同，造成唔同嘅處理手法。見到有問題或者錯誤，可以互相指出，但唔應該用一句「鬼」去傷害喺呢件事付出咗咁多嘅手足。

被冤枉咗嘅手足唔好傷心，支持你哋嘅人有好多，而且某程度上，鬼呢件事應該係被半夜帶風向，唔洗入心
因為岩岩先覺得我篇野可能會被誤會為捉鬼，所以都係打埋我嘅諗法出黎會比較好⋯

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

冇所謂嘅 大家一條心
昨日緊張咗 過咗一晚就冇事💪

推

我都明白緊張嘅心情
當初機場和你飛，我都好怕會有人被捕，出埋post叫人散水，最近嗰晚被人話散水黨係「鬼」，所以我亦都理解到被冤枉係鬼嘅心情
冷靜返就和好返啦，下次就算緊張都要注意下